這天，蝗國終於解體

列車受襲，爆炸之際眾人一躍而下
跳下的地方剛好是一條河，掙扎上岸的我已聽不到聲音，源於爆炸影響產生耳鳴
抬起頭只見離岸十米左右有蝗國坦克，而周圍亦有蝗兵
列車生還者一一上岸，但此情此景，我們只有死路一條
只見蝗兵向眾人開槍，中槍的人開始倒下
這時，身體感到剎那痛楚，本能地伸手去痛處，那暖暖的是什麼?
看了看手，原來是自己的血，此刻蝗兵把槍口貼著我額頭
一邊開口說著什麼一邊用槍篤著我的額頭，耳鳴情況下我要怎麼聽你講話?
我發自內心恥笑了下，閉上眼睛準備受這一槍
在聽覺恢復的一刻，聽到後方傳來一下槍聲
我張開眼睛，眼前的蝗兵倒下了
望著河的另一邊不遠處的草叢有一個士兵拿著狙擊槍，旁邊有人舉著自由帝國旗
槍聲再起，附近的蝗兵也相繼倒下
一陣狂風掠過，岸上的蝗國坦克爆炸了，在天空經過的原來是納粹的偵察戰機
我被救了嗎? 這個墮落的城市有救了嗎?
由於槍傷，失血過多的我還是倒下了，眼睛逐漸閉上
這是死亡嗎? 我到底是為了什麼?
閉眼時想起了那一天，6月9日的那一天~~~~~~~~~~~~

欲知後事，正皮下